可唔可以為烈士立碑

首先聲明我地唔鼓吹任何傷害自己、家人同埋朋友既行為

梁烈士為今次既示威、我地既自由而付出佢寶貴既生命
但今日已經聽到有人話「唔會有人記得佢」
咁對烈士太唔公平

所以有冇可能為烈士立碑
有個實物去紀念佢
同時提醒香港人當日發生過既事

咁如果有第二個學佢咁做 又為唔為佢立碑

呢d野冇如果
俾你諗哂如果點點點
到最後你會發現你係唔應該做任何事